入左香討睇一陣頂唔順出翻黎

可以再吹大d

入去留言 問佢攞source

i am Cd-rom